{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028224",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "자신담 한정식 천안본점"
    },
    "text": "忠清南道天安市西北区東西大路93番に位置する店舗は、セミ韓定食と様々なメニューを提供しています。 ご飯とおかずは食べ放題で、常に豊かで満足のいく食事を提供するために努力しています。 特に、産地から直接空輸されたひじきで作った海寿司が基本的に提供されています。 毎年天安100大グルメ店に選ばれ、7年連続で優秀衛生管理店と評価されました。 すべての食べ物は手作りで作られ、残飯は再利用しません。 自信談韓定食は長い間地域住民に愛されてきたグルメ店で、健康食を追求する方におすすめのレストランです。 店舗は午前11時から営業を開始し、食事は11時30分から提供されます。 近くに位置する地番住所であるソンジョン洞1243番地を検索すると、より早く店舗を探すことができます。 毎日11時から15時までは昼休みで食事を楽しむことができ、15時から17時まではブレイクタイムで休憩時間です。 夕食の時間は17時から21時まで食事ができ、オーダーの締め切りは20時30分です。 店内では様々なメニューをご提供しており、その価格はカレイ定食から牛ホルモン鍋まで多彩に構成されています。 ABCゴルフの裏側に位置する店舗は、尊敬するお客様のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "忠清南道天安市西北区東西大路93番に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時からですか？",
            "answer": "店舗は午前11時から営業を開始します。"
        },
        {
            "question": "昼休みの時間帯はありますか？",
            "answer": "毎日11時から15時までは昼休みで食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "夕食の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "夕食の時間は17時から21時まで食事ができます。"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "特に、産地から直接空輸されたひじきで作った海寿司が基本的に提供されています。"
        },
        {
            "question": "何年連続で優秀衛生管理店と評価されましたか？",
            "answer": "7年連続で優秀衛生管理店と評価されました。"
        },
        {
            "question": "どのような食事を提供していますか？",
            "answer": "ご飯とおかずは食べ放題で、常に豊かで満足のいく食事を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような人におすすめですか？",
            "answer": "健康食を追求する方におすすめのレストランです。"
        },
        {
            "question": "店内のメニューの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "店内では様々なメニューをご提供しており、その価格はカレイ定食から牛ホルモン鍋まで多彩に構成されています。"
        },
        {
            "question": "どのように店舗を探せますか？",
            "answer": "近くに位置する地番住所であるソンジョン洞1243番地を検索すると、より早く店舗を探すことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 349
    }
}